Filippo Fossà [1998] trova l’esoterico e folgorante approccio alla composizione elettroacustica dopo anni di limitazioni da invisibili catene, proprie delle grandi e complesse gabbie in cui siamo soliti nascere.
Studia correntemente Musica Elettronica presso il Conservatorio Alfredo Casella (AQ) con Agostino Di Scipio, dopo il G.E.S.R. del 2023 (Grande Esodo della Scuola Romana).

